[有腦便是贏]強烈要求推出香港房地產ETF

黃金同石油有呢類期貨有ETF炒，點解房地產冇!?我呢類窮人冇錢買黃金都可以買手ETF感受下擁有黃金（ETF）嘅感覺。不過我同一眾手足唯一嘅夢想係係香港做業主，點解冇房地產ETF炒，俾我感受下做業主都好吖。

因為好難追得貼

到時班地產商係咁托高